貿易協議出左

美國又用石頭砸自己隻腳，中國又贏，贏取大量時間，韜光養晦。中共班部長無啦啦做左李鴻章，部長係咩級別，點解要侮辱李鴻章，人地假假地都中堂大人啊，屌你

又贏了